覺唔覺環保撚手機唔應該用mon貼同套？？

都係膠

駁唔到

電話都唔應該用

佢地最好乜都唔好用
返返原始生活

人嘅存在其實都破壞緊生態...

直頭應該集體自殺

環保撚應該唔可以用電話同埋應該自己用泥起屋 呢啲嘢製造過程已經產生大量工業廢料污染環境